【觀塘】三國殺 真人tg谷 招人

hi又係我 法國我都真係鍾意三國殺多d
mewe冇人用
希望可以一星期玩一次

夜晚可以轉玩其他boardgame

鍾意三國殺既歡迎入黎吹水

tg點玩
定你真人面對面玩
定app

真人約出黎玩呀

咁你係碼要有五人先

留名留名

我本身其實有fd鍾意玩
但未必個個禮拜都得
所以咪開個谷 等鍾意玩既易約到開場

有冇玩app版

我應該唔會玩app 真人好玩d

好啦

以前電腦玩得多 浪費人生

真人我多數同熟人玩

以前中學玩得癲 近排租左個地方 都約左2次同fd玩
但都真係唔係次次會齊人
咁咪睇下有冇ching想玩
三國殺識玩唔怕熟唔熟啦

打唔打錢

開到場先啦

有冇師兄今日黎

下次想黎

打唔打國戰

國戰其實方便d 6，7個都玩得
身份8個先好玩

輕鬆啦 都係睇玩幾多將
身份後面出到d技好煩

有冇玩風聲?

唔識玩 有一盒係到 遲早會學

星期五想開8人場

新年殺

輕輕一推下有冇真人john
暫時多數星期五晚開團
試過玩通宵